同組爸上完床 遲左好耐未黎M....

想罵我臭雞既出返去 我吾係
我個心而家好亂 唔知點算好
上個月我地上完床之後到而家一直都未黎M
我果陣因為男朋友去旅行去左成兩星期
咁岩組爸又約我飲酒 吾知點解就發生左……
唉 最衰都系我男朋友 旅行果陣剩係夜晚先陪我傾果一個鍾 其餘時間完全唔理我
我而家好驚 岩岩同組爸講完呢件事之後佢已讀左我 冇理到我
如果真係有左咁點算好……我而家year1
我應唔應該話個bb係我男朋友既？佢好愛我 應該會信

笑

兩個男人唔會大肚

叫埋男朋友、組爸，三個男人一齊格劍

藥房驗孕棒 saynomore

個心好亂 訓唔著……
我今年year1炸 比我爸爸媽媽知到實打死我

組爸都係賤人嚟

請善用起底功能

臭閪
唔識戴套?有bb咪好彩囉，有愛滋咁點呀？

男人梗係唔會黎m

男人老狗當然唔會話你臭雞

吾你老母

2個男人互射點會有bb

你當連登係驗孕棒？

你地吾覺得我男朋友都有錯咩……
人地女仔黎架

幾耐之前既文？

作過第篇啦 死gay佬

母親節快樂
希望你長命百歲百病纏身
個仔大個之後 一腳踢你落去等你本身不遂
之後送去不人道毀滅

放條扑野片上黎 等我地睇完諗下再點幫你

功力仲差少少 加油

Fake plastic dun serious

傻嘅，男人點會嚟m同有BB啊

不過如果係真絲就買支驗孕棒，睇下係咪真係有咗，如果真係有咗既話，都唔好落咗佢

男人老狗點會黎m

有都底死 有男朋友都算
仲要唔帶套
希望望你有啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我好後悔……吾好再罵我拉

唔鬧你 真心
快快脆同依家條仔扑野打真軍中出之後同條仔講有左 叫你條仔埋單
求下你 真心 千萬個拜託

1. 唔好害左個BB
2. 唔好出黎害我地

最衰都系我男朋友 旅行果陣剩係夜晚先陪我傾果一個鍾 其餘時間完全唔理我

唔係俾人插就係女人

你吾覺得佢好有問題咩！

臭雞

死全家啦假膠

咁既垃圾post都上熱門

樓主我有驗孕棒，之前以為條女有左，冇用到平放比你

吾你老母 臭閪

男人嗰啲唔係叫黎m 係屎眼損咗出血

臭你老味 呢到得你覺得我系臭雞炸 出返去拉

自己錯就話人地問題
你不如好好面對依家個問題解決阻先la

最多咪家計會

睇到男人都會懷孕，哩一刻畀咗個正評

我就咁睇
你可能有機會大肚!!!

笑死 自己又係假膠

THIS

sor ar 臭鴨

自作自受 死臭雞

樓主係咪做創科局，毫無創意，淨識抄舊post。

咁撚驚就去驗孕吧啦

又90後又yr1咁遲先讀書既

假膠

男人唔嚟M係正常

就算佢係有問題 我覺得你仲有問題喎
人地去咗旅行你就俾帽人戴

男人吾會黎m

1/10

垃圾90 後死假膠

男男就算無用套都唔會黎m

咁撚熟嘅 幾個月前先有另一隻臭雞開過post

傻啦 點會話你臭雞呢 你連錢都無收 直頭侮辱性工作者個名

0分重作

自己有男朋友仲同人扑野 衰咗推翻個責任比條仔

臭雞

屌你老母 我係要入黎話你死臭雞啊

啱呀，你男朋友去咗旅行，無理你
唔通就代表你自己去同其他男人搞係無問題？
佢唔夠緊張你，係一個問題，
你自己搞三搞四係另一個問題，
真係有咗，你都係抵死，搞三搞四都算（唔係話你無問題，本身已經好有問題），仲要咁死蠢唔帶套
最後，鬧你都曬氣，如果真係有咗，落咗佢喇
你真係會害咗個bb

痴撚線 去旅行梗係周圍玩嫁啦 夜晚肯同你傾一個鐘仲想點 人地唔得閒理你就要周圍俾人屌嫁啦咩死臭雞

雞

屌你老母死假膠

唉 最衰都系我男朋友 旅行果陣剩係夜晚先陪我傾果一個鍾 其餘時間完全唔理我

臭雞自己揾藉口安慰自己

99年好似得
無計錯數嘅話
再唔係嘅就佢留班

媽媽，唔好唔要我呀！！！！

你應該check愛滋

你應該掛住個「我係免費雞」既牌遊街示眾做肉便器啦

男人冇m好正常

0分

男人唔係黎一架on9

理得你男定女, 真定假
總之鬧定你臭雞就實冇死

#1
ILCLK = 比卡超123 = Gay佬
•
7 個月前
小弟想買隻平板電腦只會係屋企用, 求推介
WIFi 就夠 唔洗sim位4G
8寸左右大
容量:冇得插SD卡既話 最少要有64GB

是咪content farm出假膠po 賺click rate

有冇食事後丸

不知所謂

你只係一隻雞

我d 精有殺精功能, 需要嗎?

喂大佬人地去旅行仲抽時間陪你傾成個鐘偈喎。唔同你傾偈你就派帽，組爸叫你出去飲酒你就去，點都係你問題大啲啦下話？

男人冇M

咁都唔臭雞 不如我係臭雞啦好冇？

快點諗下點解決

男人無子宮，點樣懷孕

死臭雞！
全世界都知妳喺咩啊！臭雞！

男人點會有M

組爸岩岩覆左我 叫我自己搞掂佢 點算
明明果日佢話會對我負責任架

臭鴨

一時系一時係 屌你假膠都比啲誠意proof read啦

gay會黎m?

你係臭雞

吾同，呢隻免費